[洪興] 點解浩南當年要走咁遠去銅鑼灣做揸fit人

山長水遠

兵家必爭之地

疊馬囉 威囉

我肥屍一樣得

係屋村大到我冇用嘅！ 你係要我俾你屌 你依家知洪興咩料啦？ 啪！

嚇鬼呀大笨象

英雄主義囉

咩呀？大你唔起呀？

你依家知洪興仔咩料啦